有無巴打絲打今日19:15係信和門口執到銀包

銀包係熊大card holder
如果有執到 麻煩TG我